中共起碼重有二百年玩

老衲玩多两年就收皮

你玩多兩日就收皮

1984裡面英社有幾長命
中共就有幾長命
其實隨時多過500年都唔出奇
當你連自己身處係咩年份都唔知 其實你都唔會再計到共產黨存在咗幾耐

两你老母, 唔好話用緊異體字

"老衲"唔係出家人自稱咩?